有冇人係貧乳控

D 或以上已覺太大
鍾意矮 細胸（唔好平）
搭個童顏最好

我係咪取向有問題

On9 咁同屌男人有乜分別

Gay

要矮 可愛
男人係平 我俾鍾意細唔係鍾意平